黑鮑嬌唔同咗樣嘅

賣處時期

屌自膠 未打完